有無野已經好舊仍然keep住？

架十幾年車，雖然不時有小問題要整，但係唔想賣。當初大病一場，靠佢同當時女朋友而家老婆車出車入睇醫生，去到結婚架花車都係用佢，唔捨得賣佢，好似當年捱得過都有佢一份功勞咁

咩車

8代雅閣

CP2 Good car

處子之身

火柴盒

念舊嘅人唔多，特別呢個世代。

好多時明明仲有得整，
但而家嘅人覺得壞咗嘅嘢就要換。

可能係隻錶、可能係架車、可能係層樓
甚至係人都可以換。

好欣賞你對架車同對老婆嘅專一。
希望我哋可以將呢啲念舊精神保存落去

最憎呢架車新出果陣個車頭燈，落後到projector light都無

車都咁念舊比人笑過 on 9 上黎抒發下平衡返

紙盒？

我果架就有xenon 補返數

老婆

有幾舊

每個盒裡面有一支火柴

可唔可以 share下點解會儲起佢地？有感情？純收藏？

第一個女朋友送既手織頸巾
雖然人地已經結婚貴為人妻
都係唔捨得掉

每去到一個地方見到得意就儲起佢
日後睇番當係一個回憶

不過真係番睇嗰陣
居然記唔起自己真係去過咁嘅地方
搞笑

橫掂唔阻地
我由得佢 一直冇郁佢
想掉又唔捨得

應該絶哂版了
而家興用打火機

CD算唔算，25年前

以前每到年尾
我習慣織定幾條頸巾四圍送俾人
所有男友都收過
唔知佢哋掉哂未

我仲有卡式帶

我仲有兩餅錄影帶

老豆老母

三十年前漫畫，最近愛上搵返以前舊式game boy帶，尋找當年小時候的感覺，不知不覺都成為左大叔

有！
錄咗Dragonball！

會考past paper